喺條街行行下又突然想喊

忍唔住打俾frd 9up咗兩粒鐘
以為會舒服啲 原來唔會